有人追擊陳秋實

陳秋實有少少鬼鬼地

懶人包
面具人同面具人同出一派 黨叫面具人只停止追擊陳秋實
停止追擊會有好處
陳秋實係被迫去武漢
最值聽係電話對話果段聽下CCP 說話手段

大搖大擺屌共產黨
你唔係當佢係人呀

另類維穩

評價陳秋實：

中共絕對唔會容許有任何唔啱聽嘅說話，佢仲要有咁多fans講嘢咁高調，如果佢只係素人一個輕則比中共封號怕片寫悔改書對住鏡頭向全國道歉，重則被抑鬱自殺，喺中共對牆內網絡同媒體100%控制下，佢生存到咁耐即係代表中共默認佢嘅行為，大方向上肯定係對中共有利，所以先比佢繼續講落去，而目的可能有兩個，第一個係引蛇出洞，邊個follow佢like佢就可以打入潛在反動份子監視名單，第二個係向立場偏中立嘅人作出洗腦作用，所謂「團結左派，拉攏中間，打撃右派」就係咁解，拉一派打一派，一向都係中共嘅拿手好戲

我對共產黨既說話係
信第一次係天真
信第兩次係蠢
信第三次係死不足惜

信第二次已經死不足惜啦好嗎

兒登仔智商?
成班粗口燃(口吻好似狗)叫人勿捉鬼
兒登仔信
依家班風向又叫人捉返鬼，話陳秋實係鬼
呵呵呵
其實好多黃絲只聽過陳秋實個名但不嬲無追蹤佢講咩
咁多風向根本無意思又玩捉鬼

鬼還鬼 係鬼都唔割蓆

比次機會我啦

共產黨解封咗佢個不信任限制, 俾佢坐車坐飛機坐火車
你覺得真係咁簡單? 狗屎垃圾都可以解封得到?

又唔見維權人仕可以解得到?

所有支那人都有任務在身
冇一個信得過

左膠：唔撐陳秋實會輸民意

大中華膠：建設民主中國！秋實我愛你！！

connect撚：花草樹木 發財紅中白板We connect！！！！

少少鬼鬼地?
擺到明就五毛啦.
開頭屌中共就真. 然後多人follow 就真真假假, 以假亂真咁滲D 維穩嘢.

之前仲好多連登仔屌人做乜唔信陳秋實,
唔信陳秋實同藍絲冇分別

呢班人醒未

根本就喺鬼。

陳秋實好多影片都係教中國人學識思考 學習批判思維
逆思維 就算有維穩片都唔認同係鬼

有十分1中國人民智開咗 已經足夠反了

入左武漢維穩
仲唔係鬼

帶風撚

岩啊